# rettiwt

Prueba presentada por efrain camilo hernandez a Inventiba, el sistema Rettiwt permite registrarse e iniciar sesion, al iniciar sesion se pueden publicar post con no mas de 140 caracteres y permite cargar los post con un scroll infinito.